屯門區議會龍門區1號候選人曾錦榮先生失去聯絡

曾錦榮本身社工，佢亦都會出去做 fa
但昨晚（18/11）後就一直失去聯絡
有無人可以幫幫手尋人

有無 fa 手足見過佢？

up, 求救🆘

幫推

搵1星火/612睇吓喺咪喺差館先

嘩

政府用依招幫建制自動當選

up

push 求救🆘

推!! 唔可以又被失蹤!!

推上去
其他失聯候選人可否講埋出黎

聯絡中，但未有消息

再推 求求大家認人

被捕？

補圖

push

另外之前沙田區議員定助理失去聯絡果兩位搵到未...

推

push

up 龍門居人話搵左佢屋企人

推！

搵返 佢地三個都喺自己facebook報咗平安

龍門居無左佢就得返龍瑞卿果個賤女人架喇

琴日好似尖東上紅磡橋位都拉左一個天水連線？
即係有個阿媽喊話個女係poly 入面果個

Push

屋苑嘅街坊補返張圖

推
推

暫時仲未知咩事
街坊努力緊

大家可以照投佢，之後補選

投撚咗先

仆街狗一定唔撚肯放

屌

星期日屯門見過

有D似岩先救咗出去個條友
大公報岩先條LIVE 坐輪騎個個
佢有講過, 話4女2男, 都係社工

唔撚想再見到龍婆呀！！！！！
榮仔一定要無事！！！！

pish

唉屌, 大紀元
又打錯咗

1:21:13
睇下

Pish

睇左，但唔似佢

呢條賤婦龍瑞卿好似永續當選?

PS:住屯門但唔係果頭

推 等報平安

推呀

肯定係個西女人買兇

推
榮仔呀

失聯係咪可以照投佢

推!

去咗邊呀

tui

Up

又用陰招？

會唔會拉咗

失左踪都照選佢，唔拉票唔代表唔選得佢㗎

甴近平

推爆

推爆佢

要靠佢踢走民建聯龍瑞卿架

候選人呢幾日真係唔好行得太前

［小心］非親共派將會逐個被消失

希望唔好畀我講中

救

唔似佢

搵人呀

候選人被捕/失聯, 會唔會被DQ??

屌唔好有事

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

龍門靠你架喇

teoi

推上去
就到選舉 希望侯選人錫身啲先

搵返未？

推！出返嚟啊！

呢個都幾有心 係屯門成日見到佢

Tui ar

推到搵到為止

唔係佢

幫手就推呀 手足

其實收到好多唔同消息關於榮仔，但始終未 fc confirm，希望盡快有確實消息

721 85 811 831 101 1111

Push!!!

中學師兄黎

推 未搵返？

係尖東失蹤？

有冇同行朋友？

當晚穿咩衫？

粉紅色?
佢最鐘意深粉紅衫

help push

已經連續十幾年都係佢
由細個到依家都仲有呢個女人既存在

時間、地點、衣著

真係未知

Whatsapp 最後上線幾時？

有冇其他朋友一齊？是否在尖東？

佢同佢老公陳雲生蛇鼠一鍋

推到有消息為止

唔好有事呀

推呀 無咗佢唔掂架

撞

唔可以比政府得程

以前屯門grp識佢 希望無事 我都睇好佢

榮仔你唔可以有事啊

時間、地點、衣著、失蹤前同咩人一齊?!
Whatsapp 最後上線幾時？

可唔可以俾多D資料, 好難同你搵

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

九龍區（應該係尖東紅磡一帶）做 fa
whatsapp last seen no
懷疑最後上水時間，琴晚大約 1900
衣著唔知

Tui

邊個同佢一齊,佢有冇朋友一齊都失左蹤?

推！！

未肯定係被捕

推呀屌你老母

尖東加連威老廣場?

幫推！曾先生一定平安無事

PUSHHHHHHHHHH

推
一班候選人呢幾日千祈唔好單獨行動

推呀 旨意你踢走龍婆架

推啊

朋友話佢沉日去左佐敦
應該比人拉左 但唔知係邊間狗屋
已經有律師幫手搵緊佢

TUI

我有印象依個人,可能係尖東加連威老廣場見過曾錦榮, 當時應該有朋友同佢一齊在場

見到佢

有就講啦

when where?

條臭閪老公好似係業主立案法團啲人？cap水cap到啲街坊勁撚嬲

邊度呀？講啦

屌啦星搵番佢未我要投佢呀

搵返未

前排話依家呢個業主立案法團呃左屋苑好多錢
兩公婆聯手係度呃錢好多年

截

Pushhhhh

搵到 係元朗狗屋

暫時安全
拉佢嘅時間同時拉左161個
未到佢住

可以見屋企人 加律師

龍瑞卿依條仆街死

按理可以，除非出左死亡証（touch wood, 唔會發生）

confirmed?

關注組confirm左

推 救人

00:21消息

【區選光復香港●龍門】屯門素人曾錦榮被捕42小時 警方拒安排與家人見面

距離區議會選舉尚有不足4日，屯門龍門選區候選人、政治素人曾錦榮被捕。曾錦榮的朋友向外界發出信息，指曾錦榮本周一晚上7時起失去聯絡，直至本周二晚上，曾錦榮獲確認在元朗警署，但家人無法與他會面，律師指曾錦榮「人無事」，但無法得知是否受傷。暫時亦未知警方為何拘捕他。

據曾錦榮的朋友信息指出，曾錦榮本周一晚7時失去聯絡，長達28小時，但一直未能獲確認是否被捕，直至昨晚11時，有傳曾錦榮在元朗警署，家人足足等了逾4小時也無法與曾錦榮見面，他的朋友指「警方以犯人過咗12點會精神不佳，無法錄口供為由拒絕安排會面，最後只有律師能進入會見，律師指榮仔『人無事』，但無法得知是否受傷。」

曾錦榮至今已被捕42小時，仍然未能安排保釋等後續程序。

本身是龍門關注組的曾錦榮，畢業於港專社工，本身也是龍門選區居民的他，今屆挑戰連任五屆的民建聯龍瑞卿，令對方不能自動當選。

confirm佢俾狗拉左，但都仲未見到佢

佢幫龍門居趕走咗個建制垃圾法團
幫龍門人做咗好多嘢
基本上龍門居佢肯定贏
依家先嚟消失

［關心榮仔的街坊，今晚7點於迴旋處見面］

曾錦榮先生提早可以保釋，回龍門居後，預計七點會來和各街坊見面講解狀況

如果大家時間許可

或者關心事件，希望大家到來支持榮仔

7點迴旋處見。

同區候選人為2號龍瑞卿

#這不是選舉廣告
#FA不可以是罪名
#人道救援不可妨礙

冇事 係龍門居留下

有冇邊度傷咗 要俾街坊睇呀

啱啱有條垃圾廢老搞事

推
721魔黑合作，不能忘記

又拉FA

大家好，我係曾錦榮嘅朋友
佢已經無事，返左屋企都處理緊一系列落後左的工作
係到先行多謝大家關心
咁今次佢係隨同其他163同時被捕，當中有數名FA及大量真街坊（啱啱放工的朋友）
榮仔認為今次的拘捕事件純屬灠捕事件，亦唔擔心會因而被起訴
係到都想呼籲各候選人要自強，唔好因為參選左就唔敢做正確的野
六大訴求（加埋屯門的第七大：政府交待毒氣洩漏事件源由），缺一不可

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該